請問大家機頂盒既loop out 線有咩用？

蚊左出黎都好似無影響咁既？